4.5G手機月費plan 你哋會㨂?

一個月用幾十G到 用嚟睇片
: 3HK $288 12G +50蚊要數據任用
: 支那移動 $238 50G plan

數碼通316無限唔洗仲好

3唔係168有無限咩

邊使咁貴呀3?
我見好似200頭架wo
我依加就無佢打黎同我傾轉plan $196 300mpbs 8 gb+數據皇

姐係無限啦 佢話唔會減速

我3張sim 數碼通 510 蚊

佢打黎叫我續約 話$198無限囉
收貴我$30

岩岩轉左smt $23x 有12gb, 2.5gb 大灣區
講緊$1xx無限應該係大專plan

168 好似係21mbps

3:兩個都咁撚貴 都唔要
4: 138(?)21mbps 無限
5:cmhk 20gb 真無限
6: 3台真無限但唔撚使咁貴

7:數碼通多sim 真無限
8:csl 多sim 真無限

168 4.5G 早排續約
6GB+數據王

其實唔係有smt 2mb/s 4.5g無限咩？好似計埋雜費118

3hk>

岩岩簽完
實數188 再免一個月月費
每個月2gb大陸數據
4.5g全速無上限

點解會玩到300幾蚊

其實真係睇你想要咩速道，以前用208 5GB成日上唔到，依家308無限再無試過慢到上唔到

21mbps係$118

我之前問過啲sales 話得300Mbps 咋喎
300Mbps 係cat9 LTE+ 黎 邊到係4.5G

我 178 加中港澳 1GB

300都係吹
行到50都偷笑

請問係咩台呀？

呢啲理論數字黎既姐，不過3 廢就真既
但300Mbps 講到4.5G 就太離譜啦

People

我smt轉過去
間間都垃圾 搵間平好過

用緊自由烏 140$ 15GB

3垃圾到爆
以前用3成日收唔到人地打俾我
個電話無響過

以前。。。

轉左台啦 唔想再用佢

128 4.5G 12Gb
中移動

用緊3 196 任用不限速 連1gb 強國data

攞中移動同數碼通比

其實smt係咪都係好普通？
黎緊準備轉過去

怕就轉去自由鳥試下先，真係岩用先簽smartone

我用緊smt 2mb

收得好唔好
速度就唔問你啦

冇啦 簽左啦俾屋企人轉左去family plan

我都係family plan，我會話二百頭無限呢個價抵比囉，對比起其他台，用家買淨機仲要有爆芒保

好
人地收唔到既地方佢收到，測速係數字上唔一定會比人高好多，但一定有野出

咁岩既
4sim無限 每張都係188.5 冇記錯的話
見平屋企就簽左了

好似有$1500手機券

認真討論 你講呢句有意思咩
事實係我用過3 smt csl people 間間都係差唔多 感覺csl叫好d 其他幾間咪差唔多

感覺其實間間都差唔多 用平d好過

唔止1500啦
我個個一係2000
一係就拎部a8s
一係就免供機6個月

我簽嗰段時間3、4、5張卡都一律$1500

我168 咩都免 今時今日仲要200 300 400 好on9

csl 邊到好

用緊1010

間間都差唔多

其實真係撞正一時平一時貴

同一個plan過左優惠期即加60

支那移動128 12G+無限

3 168 4.5g 無限

我見官網得$140 12gb?

有一排做既優惠

街sales平好多

3HK嘅21Mbps無限數據月費係$118

點解我係178無限

CSL搭火車成撚日上唔到網，
朗豪坊外面都夠膽死收唔到，
我屌佢老母！

其實間間都有少少分別,就連死位都有唔同,有啲台快少少,有啲台穩定少少,真係睇係你個人喜好同用法

力威樓下條馬路，我過親都收唔到，
直頭打過去CSL投訴

轉左全速好耐啦
佢168/178 個plan 係4gb/6gb 全速再加數據王
變真無限

128咁平?

smt同台轉plan有無介紹

無，一定要轉台

兩年前 我個plan就係3xx 全速冇無限 就到期

轉個平靚正用爆佢

用左成10年先有咁既優惠

21mb係128

我用左15年都無
成日打去屌鳩班人
而家要260 用緊20gb + 無限
新客先160

標題寫4.5Gplan, 入面就傾4Gplan

Smt 大專plan 246 4.5G 真無限

SMT $23X 得12GB, 2.5GB大灣區, 仲要簽30個月

我法國smt上台係跟好多上台offer,其他台上台係無smt咁多野送,所以睇價錢就好似貴少少咁